[BI] SAP BO, Cognos

SAP BO, Cognos 多唔多公司用？

夕陽技術，多數大公司用，但依類公司多數已經轉哂半secondment半perm嘅運作模式，啫係要入行做薯仔九成都係簽agent約，狗也不屌